[美軍來了] 讓支那共享香港人榮耀！！

想藍絲即刻變黃？想支那種即刻跪低？繼續睇

回歸以來，官二代/富二代/支那種咁鍾意嚟香港

團聚？投資？走資？港漂？跳板去歐美？

屌你老母啦，淨係識搵香港人著數，吸乾香港儲備，炒貴香港樓，蹂躪香港醫療，仲要態度老撚奉，仲要香港人感恩

咁撚鍾意做香港人

睇下美國人輕輕一提《香港人權及民主法案》，葉劉就驚到賴屎，你就知佢哋幾驚畀人制裁

咁，一眾手持香港身份證的官二代/富二代/支那種呢？ #[/b][/red][/size=6]hehe#pig

做香港人做得咁開心？就讓佢哋同世界接軌！
第一步
用Twitter向美國官員議員介紹e班腥香港人違反人權行為同埋貪污濫權証據

第二步
將你哋工作上，生活上見到遇到嘅支那土豪巨富商賈官富二代腥香港人的資料全部記錄，將佢哋嘅罪行放晒上連登存檔，必要時拎返出嚟用

第三步
大力去藍絲群組做文宣，話晒畀所有持香港ID 的藍絲，仲支持葉劉？支持何君堯？你哋就係共犯！！等制裁啦！

推返上嚟

Thx

自推 1/10

我嘗試過去google search “Chinazi”、”Revolution of Our Times” 發現根本冇一個網址有詳細介紹，即是話一直以黎我地個概念只係得同溫層知，外國人連懶人包都冇

人地連你搞咩都未清楚，點stand with HK呀？？

所以我開呢個post俾鬼佬幾分鐘變專家
入面有晒背景、起因、理念

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

仲有十日，唔該瘋狂retweet去國外

我知我文筆不完美、有進步空間
所以寫緊2.0版本賀祖國大壽，內容更全面
下星期會update